（抵制TVB）日本城：去年純利增17% 罷買需加大力度

連登仔罷左國貨城未呀

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫@28 Oct 2019
日本城（國貨城）

【日本城有咩問題？】
虛假商品說明，欺騙消費者

中国的會「爆」炸！

苛刻對待員工

自家品牌質素參差

正所謂一不做二不休，既然國貨城一路唔撤TVB廣告，咁我地就罷買佢旗下全線產品，明確傳達我地香港人嘅立場！五大訴求，缺一不可！再唔撤budget，業績定仆直！盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

多謝大家

Push

杯葛 TVB 人人有責

Up

轟炸電郵任務，點人數時間

第1️⃣批電郵：536--> 546人
第2️⃣批電郵：513--> 526人
第3️⃣批電郵：167 --> 179人(請補做：)
第4️⃣批電郵：133 --> 147人 (請補做：)
第5️⃣批電郵：261 -->377人
第6️⃣批電郵：225 -->318人

特別行動！入去呢個Post留言同派嬲話唔想見到CCTVB偽人！

麥美恩幫CCTVB搵到好多錢架！
齊齊派嬲同留言

link 1 JHC 日本城
link 2 日本城網購 JHCeshop

巴打沒咩人理你都堅持到今時今日
我唔加入TVB戰線真係對你唔住

support

幫推

中國城
又名國貨城

推

OK
睇完呢個post先知道原來要抵制日本城

Tui

Pish

"去年純利"

OK 睇完呢個post先知道原來要抵制日本城

要追蹤你先得

sor之前唔知
依家抵制返

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

日本城 罷買!

去執笠倉代替

g持

Sor 睇完呢個post先知道原來要抵制日本城

done

推！！

push

睇完呢個post先知道原來要抵制日本城×3

支持
利申：做緊part time
支那城請左好撚多大陸閪
成班blue object 來

加你老母大力度啊

原本都block咗你
完全封鎖先

Done!

經營「日本城」的國際家居零售（1373）今午舉行傳媒聚會，對於香港經濟轉差和有持續示威活動，如何看零售市道，集團主席及行政總裁魏麗霞指，零售市道近一至兩年一直艱難，但認為有危有機，每次有大型震盪都是發展機會，希望增大市場份額。她說，7月份某些區分發生事件後，有分店的確要提早關門，但集團有300多個零售點，影響並非明顯。

集團去年同店銷售增長4.8%，她說，本年度至今同店銷售仍錄增長，只是近一至兩星期看見放緩，她表示，希望香港可以繼續更好，在比較安全的情況下做生意，「每人都期待，尤其是零售，打開門口做生意。每日都為香港祝福祈禱」。

她又說，中美貿易戰和人民幣貶值（日本城？？？？），公司來貨價可受惠，未來會增加折扣回饋消費者，將不利因素轉為正面，令顧客在不理想氣候下，在日本城仍能選擇物超所值的產品。

公司早前發放去年度業績，收入創新高達23.5億元，純利增加17.1%至1.18億元。（資料圖片）

顧客審慎購物 日本城反而受惠

對於經濟環境轉差，顧客會否審慎購物，她認為顧客態度轉趨審慎，日本城反而可受惠，又指出在經濟環境不好的情況下，如果日本城仍做好自己，有機會是得益者。

她指，今年公司目標增加12間分店，除日本城，亦包括多來買、Ella等品牌，未來因應貨品種類增加，內部計劃上半年為60間分店進行翻新，以整合陳列貨架，公司已為香港新店和舊店裝修預留3,500萬元進行翻新工程。

公司早前發放去年度業績，收入創新高達23.5億元，純利增加17.1%至1.18億元。

自家品牌佔銷售額約35%

魏麗霞指，零售業務面臨線上及線下競爭，集團交出令人滿意的成績表，背後作出很多轉變，包括增加產品種類包括快速消費品、零食；發展e平台結合線下線上，去年e平台銷售額增幅3倍，但仍佔總銷售額單位數；繼續發展自家品牌，目前自家品牌佔銷售額約35%，希望未來能提升至50%；以及今年3月在前海設立貨倉以改善物流，支持業務發展等。

派息方面，集團首席財務總監兼執行董事鄭聲旭指，公司一直以來維持較高派息，今年派息比率達86%，相信投資者非常滿意。未來公司會保持高派息比率，管理層亦考慮保持回購。

Source：HK01

加大你老母力度

巴打我支持你

中美貿易戰和人民幣貶值（日本城？？？？），公司來貨價可受惠

11.2 留水式睇世錦

最鍾意做回帶任務

推~

日本城本身都唔好買啦 屌d quality差撚到
買左個轉換插插左幾十次爛撚左 隻腳入唔到
我貴幾十蚊買靚d用多幾年仲好啦

無幫襯過

推啊
Cctvb唔可以放過

誅死TVB，你同我都有責任

推薦定期覆桌嘅TVB客戶：
仲有好多手足買嘅【麥當勞】;
唔賣水又斬人嘅【OK便利店】;
刪人留言嘅【美麗華旅遊】

另外，11·2 維園見

落得TVB嘅公司都要罷

今日睇到CCTVB D promote廣告好似想叫商戶喺Big Big Channel/Big Big Shop落廣告

Respect 巴打

加大力度係蝗語嚟

其實日本城不嬲都垃圾
自家品牌質素唔得
其他品牌就mark up勁多，貴過其他地方一大截
早2日買地拖行去𥄫下，價錢貴過格離五金鋪一半
根本唔理黃藍都唔應該幫襯

SUPPORT

今日差啲想入去買
好彩我有格價遮

Gogogo
愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真
垃圾國貨城

佢覺得落逼逼娼奴我地就唔知？

sor
我收返句蝗語
要進一步抵制罷買

tui

No buy

罷

國貨城

一定唔會幫襯

中國城 大富豪 大都會

What about hktvmall then

日本城 有係cctvb 賣廣告？？？

係

呢位巴打好堅持

推 多謝依班一直打緊tvb戰線既手足

多謝巴打你咁堅持努力咁做
你一日會開post 我就一日支持落去

真係唔知日本城有落cctvb廣告
邊間可以取代到

日本城係賣大陸既次貨
即係連大陸都賣唔去既野

TVB 新聞報緊sayno2tvb
敵人反對既必須擁護

正經野要推

Push 長期戰

，推

誠哥百佳？

send俾David Webb啦
佢股東

呢間野好似年初123都開
暴動同十號波有冇放假就唔知

認真 返過日本城
啲嘢真係狗也不屌
每件貨起碼買貴一倍以上
就攞而家做特價嗰隻洗衣液嚟講
紅色特價都要30蚊
759 只係賣22蚊

有冇話咩可以代替日本城？
實惠果d ok？

part time +1
我嗰間嗰啲全部藍
但係其實佢都半收皮
做優惠promotion做得太勁一冇promo即刻營業額大跌
估佢都捱唔到太耐

Done

但盤數好勁

D野堅平

但759都揾到，價錢差唔多

去759

抵制！

日本城D野其實都好貴

Push
已派

巴打

推呀

多謝巴打 辛苦哂

大推

樓主好有心機 追蹤你每日做任務先

係入面買咗排電芯
好羞恥
發誓唔再入去

唔好用^加大力度^呢句中國語得唔得？

一於以抗日為名，玩玩佢

多謝手足咁堅持

多謝大家

嘩 食水咁深

願誠哥歸香港

佢上個月受訪話要開分店

對唔住
連登改唔到
我收返
要進一步抵制罷買

已入谷幫手

頂
原來漏左擺link

高調得嚟低調好撚野
間間舖都咁大間仲成日宣傳88折都賺到笑
一定要推啦

759肥佬咪咪仲藍。
不過人都死左姐。

88

垃圾
永不幫襯

pish

垃圾

係 除非有特價 如果唔係買嘅人都幾撚戇鳩

Ok